［金系魔法師召喚」除左繼續課金比立場同蘋果，你仲可以......

課埋比獨媒同傳真社！

佢地冇咁多人睇，但亦都相對佢地係冇咁多資源、人力、物力。

但咁絕對唔代表佢地冇心！

相反，雖然獨媒同傳真冇咁商業，但佢地既報導仍然好撚深入。

例如係依場運動之前，獨媒已經一直有跟緊本地足球同各區區議會；依場運動佢地都馬不停蹄咁不斷做LIVE，你睇返佢FB或者係現場見到就知，獨媒弟弟沙田又去，屯門又去，coverage多過Kante、妹妹又係，後生女仔老是長出現。大行動又報、細行動更加報，雖然高登年代不時有人屌佢地左膠，但講行動力講專業，真係無出其右。

重點係，佢地team得好撚少人，都可以run到咁，唔課唔得la下話。

獨媒社區報眾籌計劃：

有睇就知，同一般媒體相比，傳真比較主要做多D深入報導。例如之前既831調查、更耐之前既三跑、明日大嶼跟進......每樣野都係好撚重要而又深入；佢地仲要做埋英文版，國際文宣，又係好值得支持！

傳真社月捐：

抵制紅媒、由我做起
月捐夠雷、力撐黃媒

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

入錢入錢入錢

我反對你的反對啊！屌你老母

（新方向）文宣用作包裝銷售

我個外國朋友話 入錢入錢入錢

入錢呀！